喂 我屌你老母 比返個名黎啦

屌你 遲左小小注冊就冇撚左個名
我唔撚柒屌鳩你老母個死爛臭化閪都唔撚柒得嘅

笑左

咁多人比人偷名